人權法近了，港共急到仆街

今日放風話撤回
證明班權貴高官開始壓力大